應唔應該學落去好？

上左7堂駕駛學院， 行左三堂考試路線，三堂次次都錯好多野，個師傅話我學得好慢，係唔係唔應該學落去？我覺得自己好撚廢，比人教極都唔識...

唔好學，日後撞到法拉利賠死你

操作機器唔係人人都有天份
覺得自己唔掂咪唔好學囉

去埋個考試之後唔學了，真心覺得自己廢人

點解唔轉學自私

依家仲有得考？

話說識個女仔，考試前佢同我講過考路試前一日個一堂都仲會死火。但最尾一take pass左，睇黎鴨駕真係好易pass。

唔好人學你又學
諗清楚有冇需要 自己有冇能力應付到突發情況

明白

熟能生巧既姐
意識心態重要過技術

唔得咪下次報自動波lo

之前中大個post 果女仔考左7次咪又係咁 驚閪呀

駕駛學院都話你

你出街學一定比人屌到喊，以為唔會再想學車

熟能生考姐
做慣啲動作就順好多

我都知自己廢

棍van 1 take pass路過🤓

唔學自動？

唔學啦，完全無天份...

都想好似你咁勁，我完全認唔到路加對車無手感...

每學完一堂記住返屋企睇住條路線模擬你揸緊好快熟

好欣賞樓主有依份自覺
真係有人係唔適合揸車
但千祈唔好覺得羞恥
求其上網睇車cam意外片
你比起d唔自覺但硬係要揸車既人好好多
你可能 慳返一筆錢或者係一條命

邊洗 阿姐都pass
你錯咩先

唔吊你 第時一係害人，一係送死
最慘師傅間接做埋幫凶

先第三堂姐，慢唔代表你手車差
到最後pass 又好肥又好，你都叫完成左
加油啦，btw 恭喜你撞上個垃圾師傅

咁放棄啦

考1A啦

吓 十堂咋喎 唔熟好正常？
正常至少考廿幾堂喎

Why not
慢咪加鐘囉

再俾多少少時間ok

其實考緊果陣死火都唔會即fail

三堂好少姐 上哂再講啦

學夠20, 30堂
唔好聽連燈仔講學10堂就識

上左幾堂有錯有咩咁出奇
我學左4，50堂2take pass

洗左幾多錢？

無人會即刻識既，冷靜小小最緊要

我果陣係私教，180蚊堂，頭搭尾連租車，萬五到兩萬左右

加油
撞死人只要唔係死太多個都係坐幾個月

學得慢咪學多幾堂囉，俾人話兩野就冇晒信心？仲點渣車呀
唔係個個都有天份，香港路面超過1/4都係盲毛，你係真係練到熟先去考牌，考完牌操到熟先好出山，唔好害人就ok

我個fd 俾考官踩停部車都照pass, btw 人地考試著超短裙，男人一早肥左

渣車根本係熟能生巧同個人專注力
專注力呢樣野除左渣車做其他事都係必須
咪借機會訓練下
話渣車要天份既人根本係班友有牌就響度打j 9up

渣車最講求係環境的分析力同預測能力

當然你連控制好部車都未掂就唔使傾落去

1212

1A 難考過2A

沙田？

好少見既正能量post

我成年之後都去學過
報街 棍van 第一堂即刻要揸 個時都幾驚 又成日死火
一揸上馬路就好迷失咁 覺得要睇哂d鏡好難掌握
泊車個d跟足指示都ok
不過學左未夠一半 番學太忙無再學落去
到依家都學得自己好似唔適合揸
暫時無打算再學

鳩噏啦你

同你一樣泊車調頭都ok ,一出街就奶曬野

唔好學 唔好做馬路炸彈

轉考2A啦，如果之後想普通自己揸車，唔係為搵食，咪聽人講學棍波